話！直！行！就！直！行！別！轉！彎！

請問你有幾撚痴線
又有幾撚強呢

何生又再現lihkg

你噏乜鳩
邊撚個何生

身份有規限

若你一伸手 總會在

又飲醉左

本仙千撚杯不碎

公園有冇婆婆倒你罐酒俾佢位先生呀

55

你係？

重要咩

Between唔撚係公園呀柒頭

冇咩所謂
得個知字

為何還未看開

睇你開過嘅post
我識得嘅人應該唔會人手filter

話直行就直行別轉彎
碌鳩 有啲硬

司機怎可以說不載

那晚碌鳩上沾滿飯菜 食完的菜